[PS4] 有冇人試過save wizard?

又或者類似可以改save嘅野，好想可以係ps4道mod，不過又驚搞壞部PS4，有冇巴打有經驗？